%---------------------------------------------------------------------------%
%->> Backmatter
%---------------------------------------------------------------------------%
\chapter{攻读博士学位期间发表的论文及其他成果}

\noindent
\textbf{（一）发表的学术论文}
\setlist[enumerate]{}% restore default behavior
\begin{enumerate}[leftmargin=*, label={[\arabic*]}]
    \item 论文1.
    \item 论文2.
\end{enumerate}

\noindent
\textbf{（二）申请及已获得的专利}
\setlist[enumerate]{}% restore default behavior
\begin{enumerate}[leftmargin=*, label={[\arabic*]}]
    \item 专利1.
    \item 专利2.
\end{enumerate}

\noindent
\textbf{（三）参与的科研项目及获奖情况}
\setlist[enumerate]{}% restore default behavior
\begin{enumerate}[leftmargin=*, label={[\arabic*]}]
    \item 项目1.
    \item 获奖1.
\end{enumerate}

\cleardoublepage[noheaderstyle]% 让文档总是结束于偶数页

%-
%-> 论文原创性声明
%-
\chapter{东北电力大学学位论文原创性声明和使用权限}

\makedeclaration% 生成声明页

\cleardoublepage[noheaderstyle]% 让文档总是结束于偶数页


%-
%-> 使用授权说明
%-
\chapter[投稿声明]{《中国优秀博硕士学位论文全文数据库》\\和《中国学位论文全文数据库》投稿声明}

~\newline
\noindent
东北电力大学：

本人同意《中国优秀博硕士学位论文全文数据库》和《中国学位论文全文数据库》出版章程的内容，愿意将本人的学位论文委托东北电力大学向中国学术期刊（光盘版）电子杂志社的《中国优秀博硕士学位论文全文数据库》和中国科技信息研究所的《中国学位论文全文数据库》投稿，希望《中国优秀博硕士学位论文全文数据库》和《中国学位论文全文数据库》给予出版，并同意在《中国优秀博硕士学位论文全文数据库》和CNKI系列数据库以及《中国学位论文全文数据库》中使用，同意按章程规定享受相关权益。

~\newline
\noindent
论文级别：~ $\Box$ 硕士 \qquad  $\Box$ 博士

\noindent
作者签名：\underline{\hbox to 35mm{}} \hspace{15mm} 指导教师签名：\underline{\hbox to 35mm{}}

~\newline
\noindent
\rightline{
日 \quad 期：\underline{\hbox to 15mm{}} 年 \underline{\hbox to 10mm{}} 月 \underline{\hbox to 10mm{}} 日 \hspace{24mm}
}

~\newline
\noindent
作者联系地址（邮编）：

\noindent
作者联系电话：


%-
%-> 致谢
%-
\chapter[致谢]{致\quad 谢}\chaptermark{致\quad 谢}% syntax: \chapter[目录]{标题}\chaptermark{页眉}
%\thispagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除当前页的页眉
%\pagestyle{noheaderstyle}% 如果需要移除整章的页眉
致谢

\cleardoublepage[noheaderstyle]% 让文档总是结束于偶数页，可根据需要设定页眉页脚样式，如 [noheaderstyle]



%-
%-> 个人简历
%-
\chapter{个人简历}

个人生平。


工作经历：

工作经历。


获奖情况：

获奖情况。

\cleardoublepage[noheaderstyle]% 让文档总是结束于偶数页，可根据需要设定页眉页脚样式，如 [noheaderstyle]

%---------------------------------------------------------------------------%
